【突發！！！】 超幼嫩護土圖！！！！

護土xd

正皮

咩叫護土?

屌 我認我衰咸濕

Btw 正皮

5p

我認我係咸濕仔

禿伯喎

5P刀吾得= =

正評

祝樓主你全家健康

唔好燈我全家啊

我迷失在*&~…+-\⁇※‥†